<好大鑊,好緊急!> 連登巴絲 澳洲需要你地

<好大鑊,好緊急!>
老外藍絲都有
請全力發動身邊所有人包括你認識既外國人幫手入去話比人知,佢地睇既野有幾錯! 我地澳洲港人一留言即刻被blocked
個Admin一定係bias!

請大家report佢hate speech!!!!!!!

Push

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好急 push!

我已被ban及所有留言被delete

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫拖！！

個admin真係賤 極快手delete 留言 同block人

Push!

越多人越好 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
澳洲既警察係好持平 而家佢地開始 take side, 會間接令到啲popo 自High!!!!!

唔甩P 都要push!

幫推

呢d垃圾page撚有人睇咩

天下烏鴉一樣黑，大把仆街鬼佬